阿古路真係垃圾黎

吹大左好多 比返個位耶穌啦

三中門眉門柱

同會員一樣

又中柱又中眉, 無計
本身2球

會員OK
球員OK

識波

呀賓 收左錢呀 咁維護條on9仔

今日心情好d 唔屌佢老母

係咪買左對家呀 阿古路幫你搵左筆？

唔好咁認真
波台十個反路post 9個因爲我

知就好 on9仔